{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ever8-serviced-residence.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에버8 서비스 레지던스"
    },
    "text": "ソウルにあるエバー8・サービスレジデンスは、京義線新村駅から徒歩わずか5分の場所に位置しています。無料Wi-Fiを利用できる宿泊施設で、クラシックでありながら明るい内装の客室を提供しています。客室には専用バスルーム（シャワー、スリッパ、ヘアドライヤー付）、薄型テレビが備わります。 また、ケトル、冷蔵庫、ダイニングエリアが備わるキッチンも併設しています。宿泊施設では、外貨両替、荷物預かりサービス、ビジネスセンターを利用できます。エバー8は若者文化の中心地に位置しており、延世大学校や弘大通りなど多くのランドマークに近いです。 また、周辺には韓国料理、日本料理、スペイン料理のレストランが密集しています。金浦空港までは20kmの距離にあり、宿泊施設では無料専用駐車場をご利用いただけます。 また、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスはソウルのどこに位置していますか？"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスまでの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスまでの最寄り駅は京義線新村駅です。"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスは京義線新村駅から徒歩わずか5分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスの客室には専用バスルーム（シャワー、スリッパ、ヘアドライヤー付）や薄型テレビが備わっています。また、キッチンにはケトル、冷蔵庫、ダイニングエリアがあります。"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスではどのようなサービスを利用できますか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスでは外貨両替、荷物預かりサービス、ビジネスセンターを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスはどのような地域に位置していますか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスは若者文化の中心地に位置しており、延世大学校や弘大通りなど多くのランドマークに近いです。また、周辺には韓国料理、日本料理、スペイン料理のレストランが密集しています。"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスから金浦空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスから金浦空港までは約20kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスには駐車場はありますか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスでは無料専用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エバー8・サービスレジデンスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "エバー8・サービスレジデンスのチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 599
    }
}